［唔見有籃球😱］日本最受歡迎的前30位職業的平均年收入

發佈時間：2016/9/19
下面是日本媒體根據厚生勞動省「薪資構造基本統計調查」，統計出的日本最受歡迎的前30位職業的平均年收入，看看有沒有你目前的職業吧！

第30名：護工
平均年收：450萬日元左右

第29名：作家
一般作家平均年收：300萬日元左右

第28名：稅理士
平均年收：830萬日元以上

第27名：鐵道駕駛員
平均年收：400萬日元左右

第26名：消防員
平均年收：400萬日元左右

第25名：獸醫
平均年收：560萬日元左右

第24名：警察
平均年收：800萬日元左右

第23名：廚師
平均年收：350萬日元左右

第22名：美容美髮師
平均年收：300萬日元左右

·第21名：設計師
平均年收：500萬日元左右

第20名：麵包師
平均年收：500萬日元左右

第19名：建築士
平均年收：550萬日元左右

第18名：飛機駕駛員
平均年收：1300萬日元以上

第17名：銀行職員
平均年收：1000萬日元以上

第16名：空乘人員
平均年收：500萬日元左右

第15名：普通公司員工
平均年收：400萬日元左右

第14名：音樂家
平均年收：400萬日元左右

第13名：藝人
平均年收：400萬日元左右

第12名：保育士
平均年收：450萬日元左右

第11名：系統開發工程師
平均年收：500萬日元左右

第10名：足球運動員
平均年收：400萬日元左右

第9名：律師
平均年收：850萬日元以上

第8名：大學教授
平均年收：1167萬日元以上

第7名：職業棒球選手
平均年收：3743萬日元以上

第6名：工程師
平均年收：1000萬日元以上

第5名：護士
平均年收：455萬日元以上

第4名：中學教師
平均年收：741萬日元左右

第3名：藥劑師
平均年收：512萬日元左右

第2名：醫生
平均年收：1200萬日元以上

第1名：公務員
平均年收：662萬日元左右

日本工程咁好做 全部都想做，香港就覺得毒撚先做

獸醫咁低 差佬月薪

國唔國職業棒球員平均高到離晒罩

n 展佬都咁高

睇日劇成日會見到D差佬踩住架單車，冇戴槍，成日夜晚捉D中學生唔好夜晚留響公園。係咪果班拖低晒平均數呀？

佢意思應該係 差佬月薪高喎